請問咩野工俾留鬚？

請指教
謝謝

咩工唔比留鬚

你老尾又係"fernando"你條柒頭
成撚日請人指教
不如你改名叫"fer-don't know"算吧啦

屌你老味, 呢啲咪低質素Post囉，
成撚日問人指教指教，乜柒都唔Provide俾大家討論
有咩好指教啫? 屌你十足十 香土咁撚樣, 開撚埋,無討論價值嘅話題
自己立場又唔講下,打撚完個題目就拍拍屁股走人,
你不如唔撚好打[請指教]. 就噉話[如題] 咪算柒數囉
係都貼下圖呀, 屌你老母

淨係請人指教, 成個戇鳩仔

屌你老母fer-don't know
你條撚皮係唔撚係條條問題都話答唔到你㗎柒頭

答到又繼續推舊post又打5P字
答唔到又當人冇到所以唔鬼Contribute

成日咁撚得閒上嚟連登出埋啲低質素Post鳩噏問人指教
不如用啲時間去進修下 醫下你個死人腦好過啦

最後補多次
fernando我屌你老母

本身想話清會唔會太認真
起底睇返
我都想屌9佢

係唔係跟peter畀料篇潮文改番黎?

你的老行是費爾南多。
諮詢某人
您為什麼不將名字更改為“我不知道”？

舊光盤質量低劣
我不想與任何人交談，因為我在Chen's Day向別人請教。
你對地面，開放，埋葬，地面和地面有想法嗎？
我不想談論我的問題。吃完你的喉嚨，在離開前剪斷繩子。
可能有毒。只有一個[顧名思義]
媽媽下面貼出的照片

向某人請教有關戰爭的知識，然後向海盜求教

所有的父母-我不知道
我不能回答所有問題

單擊舊磁盤幾次，然後插入5 p。
答案對人們來說還不夠，所以不要分享。

Sanguri忙得不可開交。
您是否想花時間研究和修復您的死心？

過去的已經過去
我母親被劍殺死

入黎就係睇呢篇